原來仲有香港歌手賣碟可以過10萬張

冇錯，就係陳奕迅

Source: 2015/07/13 hket

出廣東碟基本上都冇肉食
佢都仲肯出都算係咁

仲有人聽CD?屋企d cd差唔多掉晒

我自己都有蓄CD習慣

其實真係好少

我自己覺得勁多
係2010年代來講
一般歌手賣到數千至10000已經要慶祝

睇你點睇啦 我睇法就係700萬人先賣得10萬隻 仲要係歌神級 成個香港 唱片真係幾乎得佢堅持會一直出

以我所知
舊時歌手未有internet都係賣6位數左右

唔係喎 我google完學友九幾年賣百幾萬 雖然係台灣

呢個數宜家冇可能啦...
又iTunes又串流...

宜家買碟嘅分分鐘比人笑你out

買碟純粹為想擁有隻實體碟
佢隻C’mon in我買左成年最近先入落電話聽

去日本又會行下Tower records買下日本歌手既碟

周華健好似賣200萬隻
想當年紅既歌手真係一隻碟佢自己都執幾千萬港紙
未計演唱會商演電影廣告

而家eason都係靠走tour賺錢同養間公司出碟
新一代既歌手真係好困難

其實佢真係好有心做音樂

佢玩到香港班底+錄音做隻C’mon in拎台灣金曲獎

但係仍然得少數人會買碟

而家趨勢係靠演唱會賺錢
新歌手真係好難捱到
張敬軒都唔係開得好多場

其實唔知d二三線係靠咩生活

好似佢老友Kay咁 日日燃燒積蓄 等捱到有出頭天

U87開始隻隻大碟都有買

不過講真
eason國語碟銷量係台灣未試過頭10

競爭大 好事嚟嘅

CD易花，MD先係王道
CD根本垃圾

一隻碟讚幾蚊到＄10